夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

唔想返工

鐘意左唔鐘意得既人

一睡不醒

好撚凍

我都想

又食雞了

因為鐘意左就無得做朋友

唱未